﻿division_template = {
	name = "Brigada Acorazada"
	regiments = {
		Mech_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		armor_Bat = { x = 0 y = 1 }
		SP_Arty_Bat = { x = 0 y = 2 }
	}

	support = {
		L_Engi_Comp = { x = 0 y = 0 }
	}
}

division_template = {
	name = "Brigada Motorizada"
	regiments = {
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Arty_Bat = { x = 0 y = 1 }
		L_Inf_Bat = { x = 0 y = 2 }
	}
}

division_template = {
	name = "Regimiento de Infantería"
	regiments = {
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 2 }
	}
}

division_template = {
	name = "Regimiento de Caballería"
	regiments = {
		Arm_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Arm_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
		Arty_Bat = { x = 1 y = 0 }
	}
}

division_template = {
	name = "Regimiento de Infantería Mecanizada"
	regiments = {
		Mech_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
	}
}

division_template = {
	name = "Regimiento de Infantería de Montaña"
	regiments = {
		L_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		L_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
	}

	support = {
		Arty_Battery = { x = 0 y = 0 }
		L_Engi_Comp = { x = 0 y = 1 }
	}
}

division_template = {
	name = "Brigada de Operaciones Especiales"
	regiments = {
		L_Air_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Special_Forces = { x = 0 y = 1 }
		Special_Forces = { x = 0 y = 2 }
	}

	support = {
		Arty_Battery = { x = 0 y = 0 }
		L_Engi_Comp = { x = 0 y = 1 }
	}
	priority = 2
}

units = {
	#1st Division
	division = {
		name = "Brigada Acorazada Nº3 'La Concepción'"
		location = 12994		#Antofagasta
		division_template = "Brigada Acorazada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Brigada Motorizada Nº1 'Calama'"
		location = 4841		#Calama
		division_template = "Brigada Motorizada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "23º Regimiento de Infantería 'Copiapó'"
		location = 5228		#Copiapo
		division_template = "Regimiento de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	#2nd Division
	division = {
		name = "Regimiento de Infantería Nº 1 'Buin'"
		location = 650		#Santiago
		division_template = "Regimiento de Infantería Mecanizada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Regimiento de Infantería Nº2 'Maipo'"
		location = 4493		#Valparaiso
		division_template = "Regimiento de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Brigada Motorizada Nº6 'Maule'"
		location = 12984		#Concepcion
		division_template = "Brigada Motorizada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	#3rd Division
	division = {
		name = "Regimiento Reforzado Nº3 'Yungay'"
		location = 8222		#Los Andes
		division_template = "Regimiento de Infantería de Montaña"
		start_experience_factor = 0.6
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Regimiento de Infantería Nº3 'Tucapel'"
		location = 5121		#Temuco
		division_template = "Regimiento de Infantería de Montaña"
		start_experience_factor = 0.6
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Regimiento Reforzado Nº9 'Arauco'"
		location = 4396		#Osorno
		division_template = "Regimiento de Infantería de Montaña"
		start_experience_factor = 0.6
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	#4th Division
	division = {
		name = "Regimiento Reforzado Nº14 'Aysén'"
		location = 2161		#Coyhaique
		division_template = "Brigada Motorizada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	#5th Division
	division = {
		name = "Brigada Acorazada Nº4 'Chorrillos'"
		location = 5201		#Punta Arenas
		division_template = "Brigada Acorazada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Regimiento de Caballería Nº5 'Lanceros'"
		location = 8218		#Puerto Natales
		division_template = "Regimiento de Caballería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Regimiento Reforzado Nº11 'Caupolicán'"
		location = 5209		#Porvenir
		division_template = "Brigada Motorizada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	#6th Division
	division = {
		name = "Brigada Acorazada Nº 1 'Coraceros'"
		location = 5135		#Arica
		division_template = "Brigada Acorazada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Brigada Acorazada Nº2 'Cazadores'"
		location = 4847		#Pozo Almonte
		division_template = "Brigada Acorazada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Brigada Motorizada Nº4 'Rancagua'"
		location = 5135		#Arica
		division_template = "Brigada Motorizada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Regimiento Reforzado Nº24 'Huamachuco'"
		location = 5135		#Putre
		division_template = "Brigada Motorizada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Brigada de Operaciones Especiales 'Lautaro'"
		location = 650		#Peldehue
		division_template = "Brigada de Operaciones Especiales"
		start_experience_factor = 0.7
		start_equipment_factor = 0.01
	}
}

instant_effect = {
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons1	 #SG 540
		amount = 2500
		producer = SWI
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons4	 #M4 Carbine
		amount = 1000
		producer = USA
	}

	#add_equipment_to_stockpile = {
		#type = infantry_weapons4	 #IWI ACE
		#amount = 2000
		#producer = ISR
	#}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = command_control_equipment2
		amount = 650
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Heavy_Anti_tank_2			#Spike LR
		amount = 700
		producer = ISR
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_tank_2			#Spike MR
		amount = 2000
		producer = ISR
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_Air_1
		amount = 500
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = MBT_2			#Leopard 1V
		amount = 100
		producer = GER
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = MBT_4			#Leopard 2A4
		amount = 200
		producer = GER
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = IFV_4			#Marder 1 A3
		amount = 280
		producer = GER
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = IFV_2			#AIFV
		#version_name = "AIFV"
		amount = 319
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_2			#M113A2
		#version_name = "M113A2"
		amount = 427
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_2			#Mowag Piranha
		amount = 404
		producer = SWI
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_2			#Humvee
		amount = 500
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_2			#Land Rover Defender
		amount = 180
		producer = ENG
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_2			#M-240 Storm
		amount = 400
		producer = ISR
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = SP_R_arty_1			#LAR-160
		amount = 8
		producer = ISR
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = SP_arty_1			#M109A5
		#version_name = "M109A5"
		amount = 48
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0			#M101
		#version_name = "M101"
		amount = 74
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0			#OTO Melara Mod 56
		amount = 54
		producer = ITA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_1			#Soltam M-71
		amount = 36
		producer = ISR
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1			#UH-1
		amount = 15
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1			#SA330
		amount = 4
		producer = FRA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1			#SA350
		#version_name = "AS350B Ecureuil"
		amount = 5
		producer = FRA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter2			#SA532
		amount = 12
		producer = FRA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = MR_Fighter1		#F-5
		amount = 9
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = MR_Fighter2			#F-16A
		amount = 46
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_plane1			#C-130
		amount = 4
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = awacs_equipment_1 #E-3 Sentry
		amount = 3
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = awacs_equipment_2 #EL/M - 2075 Phalcon
		amount = 1
		producer = ISR
	}
}